cctv: Belarus民眾上街支持政府

[新聞直播間]白俄羅斯明斯克舉行大規模群眾集會支持

平衡時空???????????????

好似收錢係香港撐警個D？

中蟈黨新聞，話白羅斯啲人出黎支持政府，而唔系反政府要盧卡申科落台，調轉黎講慰問，因為習近平公開支持祝賀盧卡申科做總統。

點解單野無人講，共匪公開做幫兇，上到國際又可以記錄多一項罪狀記錄。